（屯門友）你最唔想屯門有乜嘢消失？

我先，輕鐵
感覺輕鐵十年內會消失

本地人

屯門史迪仔
一個風雲人物不應就此消失

寧靜

以前既屯門公園

可惜已消失

牛

你

廣東話

最想屯門有乜嘢消失會易講啲

唔覺得會消失喎
又唔係有更好取代
屯元天區議員實嘈

輕鐵未必會消失 無左啲學生返學都好麻煩

大陸人

以前係叫 屯門市鎮公園

有鴨有水上單車

唔想大陸人消失？

個青山灣

而家係咁嘈住話填海

應該唔會啦話

發發快餐店

Sor 睇錯最想

52M巴士線
利申：非巴士迷

俾狗食

你老母 成撚日有蟲

試個食到一半見到隻曱X

藍地大街

唔會掛？

唔會啦，暫時冇野取代到輕鐵

屯門重有沒香港人？

塞車

友愛發發

有個mk仔會彈結他

無輕鐵轉晒小巴毒撚會喊出黎

屯市KFC肥哥哥

k巴
平到仆街

凱都戲院，爆谷好正

廣東話 bbq場 戲院 真香港人

凱都

屋邨商場 依家全部商場一鳩樣 特別係食市

利申：好鐘意食茶記同幫襯士多

岩岩先買左新車

我成個蝴蝶乜都冇晒

屋邨真係機乎冇哂 反而私家樓 啟豐 盈豐 仲有D野食下

廚房條Mk成日啤住哂 都唔知有冇偷偷地加料

住美樂我都日日去龍門食

好似去咗友愛嗰間做？

係，真係贏曬其他戲院嘅爆谷

牛牛

良景

臭河

牛你老母

嚇鳩啲蝗

其實真係最唔想嘅都已經消失曬

輕鐵點會呀
朝朝大把屯元天人搭輕鐵返工返學

海灘（因為填海建樓）

舊底屯門節奏慢d，唔方便但寧靜
就算已前有新發
入面叫做龍蛇混雜
都好過家陣呢個屯門

夜晚市鎮公園吹水一流，唔會好多人

而家d 細路個個普通話，大個唔好後悔
總結係講普通話果d 消失最好

十分認同

呢間垃圾！冇禮貌又污

祥記係最正茶餐廳

一蚊雞保鑣

屌你老母

巴倫紐戲院
加多利灣
北海道pizza

北海道pizza係咩嚟？

🤢🤢

屯門碼頭

牛，野生動植物

井財街後面有間麵包鋪有自選pizza 㗎

啊信

賀仙林

臭河陣臭味
聞一聞，成個醒晒

女校

自稱02最強既厹（2）

賀仙林 仁二中

巴倫紐

我女朋友

我個ex

成日貪方便係個間野買飯，買完飯就落天龍會篤波